Модифицировать пайплайн less2.1
1. Добавить джобу build_dev_pr в стейдж build
2. build dev_pr - сборка и пуш ранером с привелегиями ( добавить к тегу имеджа _pr )
3. build_dev - сборка и пу ранером с пробросом сокета докера
4. В стейдже run не должно быть docker login
5. Добавить джобу build_fail
a. в ней должен быть любой скрипт \ команда которая зафейлит джобу (екзит код != 0)
б. Её фэйл не должен влиять на продолжение выполнение пайплайна.
- Все сборки Докером !
